曾俊華講咁多做撚，你話同習大大渣過手，個觀眾冇聲出喇

貪官689都握左成40秒

點止揸手